鄭伊健+萬寧泡菜仔個兩首廣告歌煩到仆街

呢排咁撚凍焗住係屋企睇電視
viu每隔兩秒就「陪你捱過患難」、「it's so beautiful ,it's so beautiful, xyzz me打」

你老闆，鄭伊健唱歌本身就難頂泡菜仔個首又煩到仆街
市道咁差好心就唔好用咁多錢落廣告，煩撚過恒馳呀屌你老母！
就嚟聽到有精神病，屌你屌你屌你屌你屌你

諗起N年前既心照

仲有將莖牽個3

打去廣管局投訴佢囉

萬寧泡菜歌煩好多
開親youtube就有

初頭聽 以為係跑online最新主題曲

終於有人講

屌佢老母 聽聽下講咩FWB
以為係啲交友app廣告
原來係富衛保險

不撤便不散

唔係永明金融咩嚟嚟去去個幾個煩膠廣告，都唔知sell緊乜

難得係viu手足忍下啦

唔撚知
無買過保險

仲有咩不撤不散

最討厭韓文暖男陽光mode歌

永遠一兩句洗腦英文hookline

U R not alone

真係好似

陳浩南唱咁多年歌，都係咁垃圾
咁多年嚟，都係靠啲和音幫佢遮醜

估唔到跑都可以咁好玩

Nonio先最撚煩
Non non nonnon你老母

仲係朗誦咁撚樣

好柒煩 首韓文歌

我老公姓蘇 我個仔近排多咗個花名 叫no show

煩撚到

其實呢家9成時間載口罩，唔用都得喇

誰人要吔美食擘大個口
屌屌屌

點解時下啲廣告歌咁撚難聽！！